[政治數學題] 求最大公因數

尋日睇完777既記招，佢而家好明顯係想打“以民鬥民“既內戰，等香港人自己打自己，黑社會打示威者，示威者還手，警察同示威者互打，想返工同罷工網戰，打到咁上下就出黎講“而家社會分裂得好嚴重“，到時佢就大眾對呢d消息有疲勞心態，再等機會逆轉民意。
所以呢一刻我地要做既野，係集合香港人支持“反送中“又好，“反警黑“又好，“反濫暖“又好既最大公因數，同佢地打呢場民意戰。
我純粹拋磚，初步分左十個類型，希望我地盡量唔好加太多主觀既意見，搵到d集結到最多民意，或者可以點做令佢地支持今次逆權運動既方法同策略。

推一推

推